AdBlock又限時免費

幾個禮拜前先買咗
好彩唔貴

Thx
Down jor

同adblock plus有乜分別?

你識Google嗎？

留名

之前爭d買咗

仲諗住晏就出街買張點黎買添

一早用緊 真心推薦

一用lihk即刻冇哂廣告

你rip

等比人屌

YouTube block唔block到？

多謝樓主

bam

正

no

屌，係ios版

YouTube啲垃圾創世破曉廣告好煩

有冇方法可以block到啊？
出街嗰陣啲廣告燒曬啲data

食電嗎

正
即刻買先

Jb 一係唔好用官方

Thank you

點解set唔到個vpn

Down完lihkg無左ad 但係youtube d創世破曉仲係到

我見個adblock plus都有
有咩分別？

一個for in-app ads
一個for safari
好似係

有冇d係for chrome？

用ios用乜鬼chrome
又食電又慢

點運作㗎？
驚iphone啲資料會公開。都係搵資料睇睇先用，先down後用

想問有無得淨係block某d app?

之前買左
係咪就咁啟動就得？
有時好似block 唔到

大家好 我是香蕉！

正 即dl

正 已dl

射廣告入黑洞

youtube廣告真係好撚仆街，好心我用數據就咪迫我睇廣告
wifi迫人睇都話啦

android

有時block唔到

感謝大大

只限iOS??

ios 裝tubest 係無廣告

單撈左，謝謝

屌以為andriod

唔小心熄左個vpn 再連返既時候佢話無法預期的錯誤 點搞

down完係咁allow yes yes KO

好似無問題自膠

DL...好正

Mac機有無
無帶出街睇唔到

經過晒人地SERVER都肯?!!!?

睇清楚IP先

可唔可以講多D

推薦：
Rocketship Apps 的 Adblock Fast

肯。

唔可以,
動新聞, MYTV 都唔得.

黑洞

開咗入唔到fb 啲link

Load得慢左啫

卡咗呢到3分鐘喎

ios 9有bug

唔得咪熄adblock 再上囉，或者自己入white list
又懶，免費又想乜都有

思考下先

痴線佬

Thx 巴打

你老母生左你就真係痴線佬
on99伸手黨問問問

係咪都要開住VPN？

有冇人開左VPN就係咁？